林鄭條柒頭會唔會表面打科興，實質打來佬貨？

林鄭條柒頭會唔會表面打科興，實質打來佬貨？
會
唔會

財政司司長陳茂波下午未有接種疫苗，財政司司長辦公室回覆查詢時指，陳茂波忙於準備後天公布的財政預算案，未能於今天接種疫苗，將安排下星期接種。

商務及經濟發展局表示，局長邱騰華下午有其他公務，未能出席，將於稍後另行接種；環境局局長黃錦星則在司局長接種疫苗時，於立法會出席環境事務委員會會議。

好出奇？

科興先好呀,
副作用少, 因為都唔知有無疫苗
來佬貨真材實料, 好易有副作用

佢係咁諗成家就唔會外國護照啦

佢係咁諗成家就唔會拎*外國護照啦

唔會 因為係葡萄糖

有三個高官唔打
仲有佢地直播個打靶樣
可能係真野

打針既風險係佢份糧包埋

打靶都包埋

賞佢一支空氣針

來佬貨淨係比林鄭
下面果幾個柒頭打蟈貨，唔怪得人臨陣退縮啦

已經有人講緊了，打嗰支根本唔係科興來

無嘢了，原來話有樽裝

柒婆貼做假

柒婆愛做假

咁賤格，Condom之下既Condom

似乎已證實